FIFA20 Ultimate Team 不推文討厭區 (212) Wuhan 精選TOTW

留名

推

幫推一下

靜到

我估一陣係出南美盃既巴西仔

都似
巴西仔應該多D識既人卦.........

9成出南美team 2

悶到

屌我想開pack

玩超音鼠仲好過

我都留左好耐
幾時先FUT BIRTHDAY

重出team 2 真係屌ea 老母

新post問定先
icon swap3 換咩組合好

Icon pack

好撚悶

你on l 9?

大家要身體健康

如果後防線左至右
tie luiz mid blanc mbabu
轉sandro toty deligt 93ramos ss hateboer
好唔好

正常都出team2

Ching 留左好多pack?
咁博

Dllm個十二碼射穿左個網

尋日明明同自己講咗今個星期唔打留返2000分
但又手多多報咗

計唔計入先

你抽 on L9 ？

都計

上輪有打team1?

讀寫障礙？

做deadline fighter真係好辛苦
感謝頭先幫過我嘅幾位巴打

Dse幾分？

中文有無2？

個個都30幾

屌 今晚再出垃圾真係唔撚想玩

最好我拎十幾張嚟換Pack啦
組合啊on9

放心 冇新野直接繼續

你唔會

佢同非icon有咩野strong link前場組合？

有冇d4巴打幫下手 差一場joao...

Tevex

有冇icon pack抽呢

有冇Ching 知道點賣個fifa UT帳出去想棄坑

比你地睇穿咗

好似要連ac放

出巴西有機會有丹尼爾艾維斯

哥利斯馬

但係我個fifa ut 連埋psn 帳
咁係咪要放埋個psn 帳

King Kenny

好多疤

佢同rush

拖舟變公廁

最佳組合:林伯加大簡

好多隻都想要
今次我真係想問換咩 組合最好
真心問

Mid 馬隊 同卡卡都估到會出
但估唔到係Third 同 second 個行

on9 又舒米高
Ea講過話唔會重複出架喎

Fred / Belotti

Fred

有冇可能老馬配佩老大

又出日本仔

馬隊抵玩

有冇野好抽

FB Quaresma
85 + 2 IF

齊token都已經tots

86 Gullit用唔用得過？

射左

次次icon都換後防

又84-91
咁我琴日做得咁辛苦為乜

馬隊+icon pack完
完全唔吸引

9張有pack 抽...

冇pele

icon pack 9粒, 搏得過

sor唔記得不推

PRIME ICON PACK 9個TOKEN就得
今次真係可以ICON PACK +球員 組合啦

隻馬隊13張出prime? On9?

有組合喇屌你老母

Moment Capita

係咪我眼花

Mid 黎嫁

換moment petit頂rttf allan

輕鬆啦

正呀 Fred, 唔洗諗

Mid都癲啦 周街都係了..

41日 12個tokens

去到4月尾 先有另外12個

有boateng + ramos

係 mid 已經好好用

Bb zidane23張傻撚左？

換pack抽佢老母好過啦

睇下有咩組合先

3中堅

所以icon pack抽左先,中好野繼續奴,唔中就棄

可以換走Baby Rio

依家抽包係咪冇promo

已經抽曬10包

9個TOKEN真係好抵抽

換pack

ea: 出下icon任又冇人嘈server啦

Petit 19
Maradona 19
Riquelme 18
Overmars 10
Puyol 9
Laudrup 9
Limanen 6

應該換moment petit了

swap2 18我都抽, 呢次9個諗都唔駛諗, 一定抽

屌petit換得一張 無得組合
以為litmanen 5張

好煩咼
換完得番5個TOKEN又冇用
又係要等第二期先夠TOKEN

想換馬勒當拿玩，但杜sir又幾好

林伯 加 ICON PACK了

完全冇動力奴
都完驚

係咪姐係奴9個token，之後抽icon pack?

我諗如果無愛
個個都maldini+pack=22

換杜SIR都抵

可以馬甸尼+佩奧爾=22張

比堤定球王拖舟好

起碼奴9個TOKEN 抽PRIME ICON PACK啦

佩老大有無食評

個促銷pack抵唔抵抽？得2個quota

唔奴咁多都好既
得petit係疤入到隊
得riquelme maradona petit usable
其他廢的

Me too

Puyol廢架鈍到傻

好撚正

你抽丫 on9

Bb zidane23張 ea咪on9啦

疤想換佩老大
會唔會好頓？求食評

moment overmars會唔會都用得到呀

廢架用過兩場賣左
鬼pk5成都無

係咪冇出到新pack?

正wo 好多都好野

但考慮到12張內想即食唯有搏pack 或者揀林伯算

40日後再奴都棄左9成

轟就好 一定林伯+pack

Alberto 大簡 林伯 petit 馬隊 icon pack
揀邊個好

隻fb鳩馬好正

真係唔好

icon pack搏佢老母好過

Carlos Alberto 21
Fabio Cannavaro 20
Emmanuel Petit 19

母親的抉擇

唔係掛
仆街EA美斯唔同你做代言就搞9我巴
勁少sp卡

有potm屁馬了 雖然overmars>>>>>neymar

又諗番起抽icon pack個下嘅心情有幾期待 之後出俄羅斯國旗

Storyline lv15又有日本仔

我應該petit

9粒token玩prime pack
再換馬隊

agger 搏佢老母 等佢出垃圾 棄都棄得名正言順

EA敢唔敢呀 dllm

開唔開晒啲pack好

Pin?

total係咪23?

隻FRED好吸引
但係要30LV 仲要而家已經半棄驚

12張或以下可以即奴即換

真係廢 無呃你
又慢又鈍又傳唔到波模組又矮又唔大隻

24

杜SIR定老馬好

Ching數學咩grade

呢3隻狗也不
30lv就fred

Ea咁9 特登set到揀馬勒當拿/杜sir 就無得組合icon pack 淨係想揀呢2隻

Why not
呢個級數隻隻都唔差
駕駛者問題多

牙fred top comment

屌 moment rush 16剩8 換唔到咩好嘢

9成玩家都咁揀
馬隊13張ea onL9
至少16啦世一中堅黎

等食評先揀

好想開pack但又冇新卡

又中文組合題 又數學題

Rush定king kenny好

可以kaka + prime icon pack 組合

猁狗有rush daglish揀
但換完無野換pack要9張

唔會啦 打draft用過 係衰慢

老馬唔值19張 prime都話

邊個組合最好呀 onL9?

咪住先
唔係話ICON SWAP D ICON唔會重覆
點解又有舒米高

有冇留pack嘅已經開晒
手頭三十幾個pack好緊火

用全曼 除咗舒米高冇人想換剩低抽佢老母

好似冇左舒米高

留緊35個靚pack

猁？

被遺忘嘅巴治奧

牙Fred用緊82打dr都夠做

pele都冇

我買過返黎 3場賣左

無左 係咪想出列文呀

是但啦都唔會換

告魯夫

個pack係prime?

快買南美卡
有個南美足球協會sb icon 任

到時話出錯 其實係19撚狗

Ea會出邊隻呢

開哂15packs 0 walkout

dllm

EA真係好撚柒
咁多間準備都要派膠

屌仲諗住輕鬆換舒米高玩下就算
而家無撚咗

法國國旗

DKLM EA!!!!!!!!!!!!!

想問應該點search

公廁變左

好似係
屌而家話冇埋舒米高 奴pack算

都唔知換咩 痴線 想moment大簡

實出返隻新既

身為利撚 經過mid icon pack抽中奧雲之後
都係正正經經奴king kenny或者rush算

日本仔11人

換林伯再算

所有南美人都得？定係上星期出果埋垃圾黑卡？

king kenny定rush定加連查 定 馬隊+pack好

湊莉久

kaka + pack
用盡每一粒token

屌無新足球用

你唔係拜咩

King Kenny定Rush好
兩隻都有5*腳 好難決定

巴狗想做哥利斯馬

個個都係咁講奴邊張 係咪得我先冇興趣奴奴得嚟都棄左

個pack係prime？

非曼冇乜興趣

拜都冇人用
我每場sub隻加拿大LB出黎跑已經好開心了

最衰呢隻得3/3
不過應該都會照用

啱呀
依家都半棄，5日冇開過驚
諗住一個禮拜玩一日算，逢星期六打14win收工

哥利斯馬咁平做嚟玩下都好

加度素+查斯+林伯

king kenny

想j petit條馬尾

仲有到你奴完攞嗰刻其他卡已經屌打呢堆 boateng ramos一定勁過馬隊 (有愛另計)

呢張即係用咩人唔係今個星期果啲廢卡下話...我一張都冇

係

無轟換petit/ gullit?

佢地兩個定馬隊加pack好

Yes

一定換林伯唔駛諗 仲要10張

有愛行先 砌緊愛隊
抽到其他隊入唔到隊都無用

本身想dalglish，諗諗下要等個幾月都係9張抽下prime icon好過

sam 哥隻加連查好唔好用

個SBC有冇得參考下？

我估南美洲足球協會底下嘅球隊都計
嗰啲普金阿甲卡都得

Moment lampard勁？
聽講prime好廢

即係要我買...係咪好貴完全冇follow呢個星期啲人

冇人記得potm

又UCL

prime, 可食用既icon多好多,9個點都要抽返下, 中好野咪玩多陣,唔中都棄架啦

勁唔勁都好 一定換黎用

rttf計唔計？

我淨係用過bb咋喎
普普通通

會勁過馬隊咩

我換rush

正路 UCL live / totgs 都應該計

係囉
照字面應該普金都得

利迷真係唔知點揀好

應該係

奴得黎都tots
係咁而做隻少token嘅算啦

有冇人換baby古貪得意想玩吓個模組
反正mid一定買唔起

King似Ben爺應該幾正

舒米高落架

如果full chem到呢兩個都拍得住佢隻mid
尤其拉膠根本勁到cls

Mid黎講 離end game又真係爭少少
現階段就一定夠
但照出tots既話 mid馬隊都只係中上lv

利迷表示我神早1.8m買左rush

Baby古模組唔同

本身有做Potm Ben爺係咪應該換Rush
定係換King 前面放兩隻Ben爺鳩射算

Zidane bb 1.9
Garrincha prime 1.9
Alberto moment 1.9
Canna moment 1.7
Petit moment 1.7
Maradona mid 1.6
Riquelme moment 1.4
Bergkamp moment 1.3
Rush moment 1.3

𨳒啱啱出未睇

幫人問咋

一係rush/dalglish架啦
應該dalglish勁啲 5/4
Rush就靚卡
奴16張就完都幾好

yo兩隻邊隻好用d

奴icon swap 可唔可換後備勁人入場？

can

呢個tifo 完全唔似閃電

精嚟

PS4做乜係咁彈game

應該換petit了
19張咁樣 又唔洗奴埋果5張
又靚卡面
性價比都算高過petit上面果堆

其實咩係Token?
玩咗game 1個月

應該係個堆濕鳩黑卡

做objective會有token
做夠對應數目去sbc換icon球員玩
免費但花時間

Litmanen+puyol+icon pack好似又好on9
三隻廢野

話左自由林11人

冇左？

好吸引不過30lv太難

會唔會有機會3個禮拜之後出埋淨低既12tokens

Mbabu計唔計

照字面就阿甲D普金都得
有冇巴打試左

有埋卡啦ok砌隊下體會玩都得喎

你係唔識呢隻字定咩

有冇人諗住9張icon swap抽一下爽下就算
利申零課亦唔想奴

唔出舒米高係因為佢出左Bb swap1
應該會轉列文 如果佢轉耶辛我會屌

曼迷呢水真係冇隻啱
storyline出fred但已經入咗手隻uel motm儲
自己想要隻carrasco多d

會搵TOTW替代方案啦

Fb quaresma已做食sniper勁到

最後抽南美卡

All totw with rating tier

利迷一定king lenny

是但啦你班友出舊屎比你都會打

慢喎
打中間？

利迷唔洗諗啦杜sir夠end game
又唔洗咁奴

就咁話

90速夠做

Rush未用過 但3sm麻麻

做啦你
都曾經係疤

做左

咁快手

Dejong疤換咩
建議你
icon pack+puyol+litmanen三張廢野
Or
Moment petit

8皮野

痴撚線呢兩日真係永遠都錯ser

呢張係咪南美卡untrade

呢隻fred應該kante feel

列馬倫哩D豬西
有TOKEN淨都唔換佢啦
點都PRIME ICON PACK + 再諗, 可能佩老大

好難唔係

你係咪做 Baneger

但佩都好廢

以為要黑色果啲

Laudrup 9
Limanen 6

依兩隻好廢? 數值唔錯咁

廢架 咁平都知廢

搵人試下

即係果啲勁廢能力果啲就係token?

最正路係icon pack, 中好野就奴埋卡卡 or 馬隊, 中垃圾直接棄

賭左prime icon pack先
其他再諗

用過MID 佩老大
都還可以啦
同埋鐵血隊長點同列馬倫哩D過客比

非常同意

Baneger有冇食評

三點都溜冰gp

執柒左佢啦

有冇人試普金普銀阿甲係咪得
唔想出去BID黑南美卡

UCL theme 即係totgs / POTM UCL個啲都得？

墨西哥山齊士我都中過
冇乜野驚架啦

屌今個禮拜場場4格點打呀 有啲delay波失得好on9 入完人又唔好意思

現實足球今季都end game, 仲唔搏下講唔通, ea都明, 所以今次打個5折俾我地

成pat米青

啱啱對隻支那狗
我不下二三十次畫面停滯2秒再快放返

好多阿

日本呢

南美足協用普通阿甲得唔得？

玩ut唔抽卡不如唔好玩
利申上次base中舒米高

佢中果隻仲衰過中田好多, composure低到極點, 極之on9

屌potm bruno呢？
好彩有隻fred出左 叫曼迷冇咁失望

快D奴換左個PACK佢先呀
等間原來又出錯, 真係19個TOKEN就仆街

日本就組日本隊玩
芬蘭就當佢疤名宿

DR 試過用佢
真係痴線架, 入禁區會驚到失禁, 然後射波炒哂

30包炒曬

換左兩次都係辣殺

殘體

唔好以為我唔記得你中左BABY韋拉
MID ICON都叫做有隻疤, 森保達啦, 好過冇

Po返圖

我都諗緊佩老大

果次係第三次既icon pack黎

點解咁多人要中伏

84-91 x5
L.Martinez , Hamsilk , Donarumma , Callejon , Marcelo

lm

都完季
有愛就冇伏

因為有愛

張相型仔
同埋用1M買就肉赤
如果有得換又唔同

但會賭左icon pack先
今集未玩過icon pack

Icon pack + 馬隊/佩老大
定95老馬（本身有隻可吹91老馬）

一齊換 講真唔驚
之前有位巴打 老大+ 碧基27w
咪又係咁打

91 勁過 95

BB ICON UPGRADE中耶辛
2nd TOKEN 中列卡特

今次我都係會再搏 但求比攻擊球員我就OK

Pack就換硬
但另一個方案諗左好耐 又想做sandro 同保定
費特又好吸引 睇黎可以replace Acuna

宜家個陣

Season3最多有幾多個token

如果一次出哂24張可能會考慮下其他
等成41日快手奴9張撚下算

我上兩次deco giggs
今次都去馬

Dllm ea到底出唔出Potm
想做哥利斯馬
又驚做完先出bruno

英超官網都未有

deco giggs咁堅

唯有等埋聽日
FB兩日就到期

今次啲icon冇張特別勁 加上其他球員啲特別卡越出越勁 係幾抵抽

屌 點解個score in 10任冇計我？我打WL全部冇計

哥利斯馬手感好到仆街 建議大家有閒錢可以試下

Prime贏同輸比例係幾多

換maradona退返啲錢

Gattuso zambrotta想換petit

用左場手感好好
靈活到仆街但唔知係咪因為新卡

可以搵邊隻取代

唔明你想點

老閪都抽 呢一刻係aim 神獸 or 玩有愛球員

唔係要感覺up半格 個類球員

贏1場dr加13分
頭先輸扣我43分

我想中四大神獸

總共得23張token?

Get 錯
但打邊既話91快過95好多
都係換pack就算

已經十一隻阿甲仔打sb
唔得

天堂地獄

睇stat其實已經好過prime kaka

黑卡版得左

屌佢老母臭閪全晚連印尼ser 你地有冇事

北愛爾蘭入2球點解入完唔計

唔係愛爾蘭咩

中文係北愛

卡卡玩模組
Stat係超一般

On9 ea

屌你唔抽icon pack都onl 79
但又想換柏金

助攻又北愛
入波又北愛
都知伏伏地
入完出黎唔計知中文翻譯又累事

頂 你兩隻同我一樣

9張PACK真係好難唔抽
上2次都奴左23張巴哥同祖兒
今次23果3張真係麻麻
如果ZIDANE係MID都諗諗
下期應該係3星期後又新一批ICON SWAP

無組合

Kaka+ icon pack有冇得諗
定抽兩包pack再求其要隻5 token既
想要阿叻準 但要一隻又好唔抵
Overmars + 1icon pack +一隻5token

柏金買好過啦

好撚差今晚打左5場都 瘋狂delay好耐冇試過咁嚴重

PACK可以抽2次咩

又溜冰又食sm
唔知玩緊乜

未試過 sorry柒左

我而家用緊88列卡特同PRIME高文全面過馬隊
有得抽2次PACK真係抽2次好過換15張以下既

睇左係NON REPEAT

要咁全面做咩，馬隊屌打rij 同高文啦

但mid馬隊打中堅勁呢兩張好多囉

屌你 1500分搵兩個字都冇對手

ea幾時執笠呀屌 又曬撚咗我30包

馬隊識唔識彈琴

我揀rush 一射就有
早兩日有個利迷都tg我問rush食評 佢之後買左都話好撚勁

等我兩日奴夠9張Token抽Prime icon pack先

Division會唔會重洗？

中堅射到下波差好遠架
我SET晒雙中堅STAY BACK
但一到角球2條友實入晒禁區
今集玩傳波入禁區射
有時隻中堅走到靚位焗交俾佢
之前用D唔射得既華拉尼真係可以離晒大譜
而家2隻中堅加埋入左超過10粒波（零頭鎚）

On9 唔換翻張落去

列卡特同高文2隻CB單計防守數值食完SHADOW都好多99
同馬甸尼差唔遠
其他PASS，DRI，SHOT都大勝
防守冇話咩神力，識守既話分別唔大
最緊要唔太慢俾人放幾條街就得
EA咁好死放隻馬隊13張你估EA食素咩

但馬隊已經可以令你輸少10粒波以上

防守點會冇神力....

道歉後什麼都不用做是EA常識吧

同埋base stat係勁過食chem card後加嘅stat
普金尼馬食完hunter都唔會快過Kent 包皮呢啲

希望佢用yashin頂

9 + 15 好似最好，又可以抽pack又可以換
但我又想換King Kenny / Rush

其實想抽咪抽
想換咩組合咪咩組合
但唔洗講到馬隊同你兩隻中堅一樣
人地個價打包兩隻都仲有凸

Icon swap果個南美足協啫係咩人

黑卡

馬隊一定勁好撚多

屌你老尾第二轉唔記得左換

係咪無得再換

應該係
試下求下EA

慢慢奴算 反正有排等

佢最衰杜sir係最廢個個version
又16張
想賭pack

Mid bb接近無分別

bb仲靈活d

魯殊啦

有冇人整左fb高利屍馬 好用？

求食評

不了

打下機姐 求個垃圾公司

抽啦
16張等得黎都出tots啦

新卡蜜月期陳七都正

kent係堅好用，因為數值真係高，又5星腳
包皮我用喊包前普金施美度2個身位都俾佢追到撞開

我純粹信數值，EA咁撚hea點會搞咁多野
模組肯定有分別我信
因為細個玩winning master league可以自己創造角色
我整左2隻全99人，1隻最細粒，150cm最瘦，1隻210cm最大隻
雖然2隻都99，但大隻果件勁好多，係禁區好易彈開人

其實市場除左反映能力，仲有人氣度，易link好多因素
我而家用緊隻智利右閘5星腳勁到痴線先14000蚊

屌你老母 依球癲撚到
棄驚 3m coins有無人收

ea整埋啲咁嘅野真係好撚on9 廢鳩公司

兩場輸左四球頭槌

想問下hl delaney防中黎講 會唔會屌打bb blanc

原來俄超墨超同澳職都無停

想問下點先解鎖到個Web app transfer market?

一句講哂，chem係加唔足

邊度搵到11個啊

買啦
解完仼就祭嗰11條蛋散落自由杯個sbc度

普通黑色定係要loading果頁？

Totw雖然好野唔到我中

黑色就得
Fced

係咪即係呢d？
咁啡色底個堆（即係宜家做緊guarantee一隻sbc）又計唔計？

呢兩日刷完icon pack就知使唔使棄

30lv story player 點解個個都揀牙fred?

卡拉斯高唔係都幾好咩

收pc account

去到30lv嗰陣都係有愛行先

一晚推半個po以為有咩驚喜
原來icon swap咋嘩

原來牙fred得66 strength

好過b silva? 因為無咩RM勁 一路家係用緊佢
利申 唔想用花

今次真係好難揀

Prime icon pack啦
唔中好野就棄驚

Promo呢？

OnL9你抽呀 我要組合呀

葡萄牙屁馬

有冇potm消息

icon swap換咩組合好?

Prime icon pack lampard

Laudrup有冇食評
食Hunter後啲Stat好似唔太差

張pim laudrup好似唔錯

呢個season肯定係換prime icon pack先

apps 用手機bid 嘢，小米5S 夠唔夠快？

換pack啦一定
去到尾都唔賭下咩

你新玩定比EA 停？

未FC, 今季UT提早結束

支那狗真係不得好死 搞撚著全世界

似講緊比賽wo

今日資格賽取消

Prime icon pack 資料，有興趣可以睇睇 thanks:

多謝支持

猩猩巴你岩
但係TOTW 27應該取消，用其他野代替

如果有玩家要求真實
EA真係做到左
現實各大門神派唔少膠

唔好再笑利記喇人哋好慘

未用過不過呢個價唔勁得去邊

利記果d唔算EA做佢
輸果d波我打咁耐至少輸過20球
昨日打第2場wl先輸龍門傳失

想做哥利斯馬
但rm已經有沙短 kubo James 馬列斯 bcwa

想問下bb icon係咪out咗pack
無錢 想等運到中張bb capita link sandro

等運中icon

冇咗十年

得最後係正選料

正選用緊沙短 覺得幾勁

ching 認真?

求撚其一條橙線 8 chem 都夠做啦

明明禁左一下
無啦啦話我紅燈結果撻Q 都痴撚線

有10 chem強迫症
但其實8 chem 同10 chem係咪無分別

硬係覺得好慢爆唔起咁

可能講完聽日就中moment油雞

下個totw係咪會出垃圾？係就唔打了

冇
用緊acuna 8chem 同ramos7 chrm 夠做

無咩

1 2 隻 7 8 chem ok 既

主要作用係輸左無得賴唔full chem

棄左驚專登入嚟等睇巴打開prime pack

其實fifa喺依個時候送下pack
整堆SB任 焗人喺屋企打機咪好

取消左 但未知搵咩代替

有冇新消息見聯賽停晒仲未報WL

獨家消息！會出team of自由盃

真係咁on9既話我奴下icon swap 算

好撚正
咁易做攞左隻88 sanchez做佢
都係慣左用華ane
inception都話佢ronaldo chop好快

冇得換杜sir+ pack
Set到16+9 好奸

91 nedved會唔會好頓？

好正
啲走位好淫賤

邊個好D

杜蛇好抵換啦，調返轉奴pack都唔知中到佢都還神
想換馬隊，佢岩岩好13張局人等兩期
不過十幾張換到算佛心

下花屁包好d，而家都無咩人用阿仔

Thx 但90son唔勁咩

ea收返舒米高又唔攞返件龍出嚟
如果唔係嘅可以揀pack+laudrup+龍

賣Fifa Coins, $4HKD/10000 coins，總共有2m，多買可議

TG:

祝各位抽多d walkout

太硬，而家d後衛輕鬆一野bump開
你就算普金賓咁扭左菇過左人都食左9成
相反阿仔扭都扭唔到

90 son 係好勁 但你要習慣無靈活既前鋒 ben 屁 包果類
但又未去到利雲果d咁頓

icon swap第一轉obj通常幾先完？ 我見有個obj 要WL 15win, 但今星期我應該唔打，下星期先打返得唔得？

一個賽季

開隻尼日利亞俾佢

開隻日本俾佢 等佢贏莊一百蚊

prime zola/crespo/shevchenko
邊隻好

三隻都唔好要揀就zola靈活啲

又想賭pack 但上次開mid crespo

屌想要張舒米高

照賭
隻game就完
唔賭幾時賭

冇計 要車仔人
係咪zola最快?我想要隻快d

睇數好似base zola好過mid prime

好簡單， 出返 d舊 pack 代替totw囉
如：萬聖誕，future star
今季都就完，賣大包比玩家算啦

94佩隊長 好似唔錯
又唔洗奴得咁辛苦

細swap卡數換果d完全換唔落手
最小都要上到9張

唔同類型
哥馬似屁馬feel
Bcwa似美斯feel

咁今星奴住DR 同SB 先，thx

Cls點解唔換返張落去 好難咩 佢有無講咩原因
你唔換返咁不如比返舒米高人換啦
重複好過無wor on9

依家因為ea自己啲失誤搞到少咗個icon揀

啱啱好有十一個葡超巴西人
一次過解兩個sb任

哥馬完全唔似屁馬

Fred 同 kante 係咪唔可以一齊出？

巴哥囉反正上面三隻都唔勁

馬隊識吸波wor...用過未架樓樓上

奴得曬既話
Pack+ 林伯/馬隊/卡卡
應該最抵屌

16換rush玩下靚相icon算啦
咁奴做咩

金色得唔得 有幾張

94puyol 有無食皮

真係抵做 又連到semedo

想收但唔好棄啦

D1人都search唔到 想降D都唔得
想快d奴哂9張抽pack

入唔到隊做Super sup ok?

哥馬打咩位？
前鋒？

我照打ram 係幾好用嘅in game紋身又型

講真應該要16張先合理

咩都包？

Bb zola最勁

我砌疤都用唔落手 你可以一試既

個pack 8 token就爽

好似屁wor 又輕身又有sm

放3m coins $4/10k
包卡包稅

咁無野了奴多幾張換馬隊/林伯算

我覺得重少少 冇咁靈活 不過有愛覺得好好用

想知點出腳趾尾拉西fitness shot

紅花
紅VVD
仲有紅麥小明做配菜
點解人哋咁好pack luck

storyline出嗰個thorsby原來確診咗

新玩

諗住開始奴下
但見到堆objective又有d想嘔咁

錯

係兩個pack嘅組合最抵

Prime r9 + prime cruyff

Cls打legendary 會嘔血

星六晏就係咪都特別lag
今朝打，唔知係咪script鳩人
硬係覺得快d

都就完驚
屁馬美斯呢d夠肥一早就做左
散下肥玩下新卡都好
留低用唔著
ea唔會出icon pack

最低rate銅卡好易打啦

掛機大法而家仲work唔work

淨係打6x rating
入場sub人
廢事打多幾場

玩squad battle, 玩rival
好似玩夠三十幾場就可以unlock，不限時間
我買d 新account 見全部都至少玩左36場，全輸

暫時確診球員/領隊名單

葡超巴西人 好提議

Work

laudrup good?

pack luck真係跟帳
中開個d就狂中

食咩chem?

應該麻麻
毛文都得80萬

Sniper

打邊夠快？

係咪有巴打試左
普金阿甲人打唔計ICON SWAP個OBJ?

好似朗巴試左
一定要自由盃卡

Bergkamp, rush,杜sir你地會揀換邊隻

rush係咪毛文？毛文5腳先勁
實力比一定係杜sir

九張抵抽到仆街啦
抽倒正嘢唔使繼續奴，抽到廢嘅都仲可以繼續奴prime kaka, 今次幾合理喎

之前做sbc 清左好多first own人屌

icon swap無曼狗

D後衛炒到貴左唔少

咁樣用到end game
已經無錢無心機再奴 終於唔洗再理個市

D ICON 有D吸引 想入返坑 但見到D RIVAL OBJ 都想死
又要返工

我覺得ok不過hawk都得

抽到廢就棄啦仲奴

你係咪對大家既奴性有D誤解

可能最後你用嗰張卡嘅場數仲少過你奴嘅場數所以諗住輕鬆奴sb算

其實馬甸尼實用啲
不過我有fb電欺同mid blanc
所以都係要卡卡算

de ligt大份不過殺波auto block勁過luiz
好小對到ramos唔亂講
mbabu > hateboer

想問下有冇moment overmars食評？7chem rw勁唔勁得過10chem daniel james?見stat其實好似又差唔遠

我收

Season Lv25同Lv28個慶祝好撚鳩屎

Reddit已經有人奴到個包，出咗加度素

張polenta成隻rio咁

個個咁理性隻game做唔到咁耐啦
課完抽垃圾咪又係繼續課
不過我抽到廢就真係棄嘅

德甲都無 唔打wl了

KO 勁d個隻卡又得唔得？

會改唔係出totw wor

上一round 奴左16張
見住自己d德法意甲既first own人

最後換左Blanc算

個後衞加左腳？

絕對係抽icon pack

9張就有prime icon

本身今日歐聯資格賽取消左 開台打埋剩底十場wl 享受週末

廢架 不過平平地可以既

應該玩到end game
反正都無其他野玩
日日放工打幾鋪就訓

想問自由盃out咗pack未？
係咪無新promo,開pack都係得黑卡好抽？

列馬倫迪高ready

想知高rating果堆kick off咭計唔計？定係要普金普銀

其實都幾on9
Bb mid就18張
Prime反而9張
都cls

砌左一隊一半半咁 一陣試下

屌你老母 gp差到仆街 係真係差到仆街

師兄係邊收d新Ac?

telegram

更新返

Tg谷？

肥料有多試玩個自由盃sbc
一隻85再加成隊82/83都話唔撚夠83
嬲嬲地唔做慳返筆好過

比個telegram 我話你知

兩隻90既達屎同Alison 其實感覺差唔多 分分鐘達屎仲有表現 但因為要夾VVD 焗住用貴成倍既Alison 真係覺得自己好on9

勁果堆out左

換c 單

屌留咗pack諗住睇吓今日有無新promo
即係宜家抽都係無野好抽

列基美勁唔勁

咁都唔換番隻落去

鑊鑊都係咁 錯完唔賠都算
加返隻都咁難
你唔加都唔好減走佢比人換啦屌

Ter係勁d 對過就明

咁不如換petit/maradona

食engine夠唔夠頂？

頭3場都用普金leno
cls撲到照入網
一轉返達屎就勁到傻
基本上射死角/做左sm stone左隻龍先入到
當然仲要ea無做你、原地落地撲啦

入左場DRAFT 對家比我入一球斷線而家卡住係新BUG?

如果唔係祭q 左d UCL first own 做sbc 一雞三味隨時聽日都可以抽埋icon pack 棄驚

無端端連左去印尼

好似係pccw問題

手快入左場4格 差d瀨野

想問有冇90 larsson食評
定用89巴哥好？ 得50萬筆直

啲鬼佬好on9
自己full replay +calam
我停返佢30身就inbox話我corona
Report咗 睇下有冇用

有無人用過91華西
想知有無真樣

不過得3星skill

3*係咪無45度fake shot?
個下boost好有用

50萬不如用bb zola

冇scoop turn

有得repeat嘅話一定2個icon pack+litmanen

踢左場 係自由杯卡就計

moment vds有冇人用過
futbin個個讚到best gk in game咁

pish

有

有無人有Future Tierney 同時砌左moment sandro ?
本身 雷斯+Tierney + 8 chem LW C7 ,
諗緊好唔好砌sandro 比10 chem C7...

唔好信futbin
鬼佬comment幽默玩膠多

其實我覺得佢一般 而家bench左用返87 森保達 慣左模組屈機

我話隻sandro

我明吖
但如果用達屎 我最少要用一隻西甲CB 真心無咩邊隻有VVD 另我咁安心
92 VVD 同FB 保定又點睇？
用得過既話 可以用返達屎

無save with feet我係唔會用

alisson好撚垃圾喎邊有得比
就算係toty都好似玩閃避球咁

toty個隻玩手控

Moment 查斯古特或者prime shevchenko最好 500k既話 但都唔係end game

想問下quaresma打唔打到邊？

今個星期派彩係咪派巴拉圭監獄杯

有冇奴巴查 有就買干sir換位 另一隻如果有做sbc就pk/carlos 冇就varane 想平就lenglet

如果咁呢？

Sandro>所有lb tie仔唔係佢嗰班

收翻可能toty robertson勁少少

南美卡仲有冇得抽？

mo la

Ucl主題球員即係藍卡 ？

屌你老母
連續遇到五場一入場刷lotalty就quit

巴打收coin?

一定點都用Hunter , 佢射術頂級 真5星腳 睇你慣唔慣
但比包 屁 好撞DD 同埋 佢可以打足全場 包屁做唔到

降d啫

俾我就踢一陣先
真係唔夠打先再quit

10k 3蚊？

D 南美杯out pack 未？ 唔想抽到

咁樣係咪都ok?

我都想收

應該得

統計下
今個星期有幾多巴打冇打WL

有打
冇打

正買張龍就夠 唔齊chem照打銅咭隊

有d唔想玩 見到一堆obj 未做乜都唔想搞

上上星期20g 14w
今個星期23g 6w
電腦大爆炸

要買3張

我上星期淨係派彩同sbc開pack抽到一堆
夠做兩格sbc添

可以打到11w收工

我有啲check完價見到過千賣走咗

得 試左

我想做佢個sbc link acuna所以好彩冇賣到

好多巴打冇打
我都諗住睇下佢出啲咩代替totw先再決定打唔打

快手搞掂 可能有錢䁠

已經做左2場

$4/10k
包卡包稅
棄驚了

柏金又好似幾正
最難奴應該係UCL

柏金上集玩過
少鈍但係又唔撞得
冇愛唔好換

King Kenny , Kaka果D原來只係bade icon

Obs關係？

黎緊應該都無totw 賣隊換轟輕鬆玩下算

11 都唔知有冇
今個星期啲人好撚勁
不過奴Rivals點都有2000分嘅
11/8都冇乜分別 反正都冇紅卡

我兩個星期都係最後30分鐘領先緊先開
應該唔係好關事

咁應該係nerf左cb autoblock或者L2搶波 要控多d cb

仲未做隻哥利斯馬
但睇睇下啲Stat好多同馬列斯一樣咁
模組係咪都應該差唔多？

巴打係咪rage quit左？

連登Post 手足唔準棄驚呀下
一個二個都話棄驚

Rq左好多場
冇乜心機打

普金呢

我mid中列文 棄到宜家

唔得啦
一定要呢堆特別卡

咁唔怪得唔好rg咁多 正常輸波之後match既對手應該會無咁勁

Prime icon pack 如果柒得好離譜就棄

有分別嫁咩
即係俾人大炒寧願放低個手掣都好過走場？

Ucl themed player即係藍卡？

想問咁樣係咪就計刷個南美佬Sb icon swap

Btw Boateng冇想像中咁勁 個速肯定有水份
If vvd>fb boateng

其實係咪會跌市 賣隊留錢好啲？

藍卡，totgs，rttf都好似計

正常配對係跟勝負率
Win +1 負-1
但rq唔計

咁你係＋5 但一路rq
咁會繼續配番＋5 d人比你

其實正常都抽包
值搏率高 又唔洗奴晒咁多

仆街
唔怪之得個勝率咁低啲人都咁撚勁

想問frankhk係咪勁人黎

巴打係咪一路都4格

想問下係咪2個Conmebol既卡都得？
定一定要上面個格既人？

11win 有紅卡的 好似係

兩個都得

預左唔勁，志在一齊抽

如果你話今個星期冇totw 佢應該會有其他嘢送

我第一場好彩有睇你依個 比人炒7粒都唔走場了

係呀，飲啖水休息下
你掛停一場 一來一回 正負差2場架
所以點解話開局差同開局好 都會好易去到相同結果

如果開局頭3場連輸 係0，-1，-2 定3鋪都係0？

3g0w 冇rg 咪-3

幾時先fix亂入ser問題

計 已解

星期六依個時候既都好勁下咁

今晚應該解得晒單機啲任
希望聽日解dr任順利啲抽埋個pack

未棄 但WL hea住咁打

輕鬆打wl

大家有冇興趣開個平日約friendly嘅tg group 平時冇嘢做冇嘢奴可以切磋下

喺度約仲好

其實呢度成日約黎約去都係果幾個

原來係咁
即係寧願輸都唔好走場

14w 輕鬆打

無曼狗icon 唔奴了

有無人試過用張拉膠打閘

閘同中堅都勁
冇問題

唔掂 唔夠人地隻翼跑
我宜家7chem照擺CB 爽用緊

CONMEBOL Sudamericana 做唔做到obj

PCCW係咁連左去印尼，有無人都係咁

得呀

手足咁得閒打埋fdly

重開game

Quaresma 遠射好撚堅
還原佢d shoot with outside foot

想搵動力驅使自己打下fifa
wl應該都間唔鐘打下就算 除非ea賣大包出好嘢

但佢邊有4星wf

都算打過下轟

想玩但係入唔到隊

7 chem 夠做?

我覺得唔關事囉
我冇rage quit連輸7隊都係撞神獸隊
神獸隊係指對面求其一個都貴過我全隊
應該係關你有冇課金事
愈少課遇既人愈勁
今week15G2W

不如話關風水事

Deco都踢過車

Strong link

夾朗 semedo futmas sanches bruno
葡撚好多選擇

神獸隊唔代表勁

但模組都分左優劣

你全隊幾錢

oblak出咗cl motm

用緊 ss mendy打防中嘅人你哋食咩chem同埋覺得好唔好用？

moment 諗得過 回憶番晒黎

打fdly係求進步

今日個server 又7？

yes

係 有啲人係淨係想屈勁卡
但要好留心唔好俾佢地埋到身
一埋身就會拍甩到粒波

Guardian 好好用 高d嘅kante

想打個14win 拎3皮都咁難

打緊dr刷swap gp慢過西

連續兩鋪斷線計我輸做乜鳩

個ser做乜9
做sbc勁lag

我連search card轉陣都load好耐

咁似炒卡兄弟Group d留言
呢個心態普金隊都輸啦

Reddit一早講過呢個配對機制
唔通EA見你2w配個20w同你玩咩

死ser?

個垃圾ser，邊有心機奴
奴9張抽pack算

又死ser

我己經無踢緊 整緊隊而lag死

奇怪我仲打緊?

唔一定跟依個機制 你睇下top100 d replay對手就知

toty文尼同92包皮一樣價位
邊隻好用啲

可能今日輸到有d燥
明明打左幾個月都keep到14-17W
今星期唔知做乜16G2W
已經連豬到第十場了
差dump爛手掣

icon swaps UCL themed players
要最普通嗰隻UCL卡？
mix左啲RTTF/UCL MOTM贏左唔計

好似最多+15
所以15-0 同 21-2 28-0 都會配到

笑左
Update: The Brazilian star has managed to win the prison tournament with an exhibition

5 goals
6 assists. [via md]

得

點解個gameplay 可以日日唔同
係咪痴撚線
今日真係好慢 踢過意甲波

thx

下星期出inform!

想問歐霸卡算唔算ucl theme?

警告
而家wl 會入場2mins dc
雖則當無打過仲有百幾蚊俾返番我
但我勸大家唔好打住

起碼都MOTM啦

又斷撚左

Updates:

Dr一樣
Dealmcfh

鳩打dr完場就彈走
如果奴緊任贏波唔計
實好嬲

屌 係咪又死ser

Icon IF

Same...

屌那星又斷
斷左兩場

死左ser

我d loan 無撚晒

好撚野又死ser
好彩完左場

連做sbc都一樣斷, 斷撚左

打到半場贏三比一斷撚左

最後有冇計輸

斷完食咗一場dllm

好彩打緊sb奴任 屌
大家係咪彈 「EA伺服器無法回應」個句？

今次wl 難打左咁多？

抖一抖啦，有時輸開未回到氣
會輸好多大意波，轉人防tapin又唔記得轉個d

Ea 我屌你老母
垃圾game成日死
祝你成間公司啲人中武肺

交屁，好撞好多

我咁耐都係得一次可以紅卡入隊

我都係sb

斷左好多次

打緊wl 彈左但係冇計輸

仲解緊sbc，睇下執唔執到平貨先

no

垃撚圾EA

唔撚知 關撚左game

點先知佢計唔計
斷咗兩場先知死ser

打3場dr
斷兩場贏一場
加埋d loading好似搞撚左成個鐘

睇stat好似交屁好啲 但用落唔知 同埋包皮5*sm

自己會數住正返幾多

應該計喎

UCL係champion's league
UEFA先計？

唔知，等fc

以前做obj要UCL入波我用bolaise入都計...求fc

Berbar spin 係咪就係落底線轉返大位嗰一招？
成日比呢招屈機

Server load得慢到

咁得閒？
呢啲奴左再諗都未遲

加時lead 緊粒比人no lost glitch, 屌你老母

我本來都係咁諗
但其實kaka個價到4月應該跌破1m
到底又會唔知點算好

應該係死server

呢個組合要奴齊不了
抽完再諗奴唔奴其他

打friendly 比打DR SB 好啲 又唔使因為gameplay 燥 基本上平日打friendly 為主 DR rank 2 夠分就算

彈左斷線個句出黎, 之後有句話review match result 咁上下, 係咪就係死ser? 但條仆街係pause 左之後先斷極度懷疑係佢自己整斷

係咪死ser 贏緊WL又彈當我輸 翻去用contract 就load唔到 EA執柒咗佢啦

個server廢到load futbin砌下隊都唔係好砌到

開sbc都Load一分鐘

入到Ser，但乜都慢到仆街

好彩冇報WL，垃圾ser

真 睇你地抽完先

慢過西，求其打做完個任就算

猩爺又咁快手

原來konate升左87冇玩幾日都冇留意

今日先升

刷完sb嗰四個已經攰到想死

睇stat，zakaria好似勁d

入一球掛機做自己野有幾攰

我係打半場掛半場
反而唔想奴dr

星期六日易奴啲
啲勁人去晒打WL
但係個server咁閪

奴晒單機任 都係掛機

想盡快抽prime pack

見到隻Fred決定奴上30Lv, 想問下解咩任先夠經？

順便刷下sb分

Youtube打fifa prime icon pack已經有人奴完

每周任務做哂一定夠

即係Bronze Silver Gold果d?

警世

9張抽icon pack正wo
我做完放上黎比大家睇下

有2.4m 筆直
大家覺得91 包皮同93分別大唔大？

垃圾先放ok?

我諗住拍gif放上黎大家一齊興奮

你比牙堅抽ok？

92性價比最高

入proclub睇連左中亞（不建議） 然後北亞（建議） 咁我連邊個好

ser好返未

架妹搵人組隊刷iconswap任

我換petit 難得有野想換

我地應該排唔到？日本同香港ser

玩ut唔抽

都唔係
有時會排到啲架仔

架妹都入肥料

嘩 架妹都撐卡叔話鳩尼馬

基本啦

集氣會中好野

日本丹麥芬蘭任揀

@sam gor

架妹咩任都奴 好撚癲

抽左幾鑊喇大佬

頭兩次都冇揀過pack
今次9token 老閪都揀

點解歐霸今round motm唔出我曼個場
唔想恩hello出得太密?

二月廿九條女

玩左成日先奴好DR 3張

仲要其他場數出哂

唔係有杜sir
我都想換pack

我都係想要杜sir
但要四月尾先換到

再中森保達

路過推推

9個token都唔抽？
如果repeatable 我抽夠兩下

牙Fred打CDM食乜chem好

唔係shadow就anchor
我自己就建議anchor 推多少少身體質素硬淨少少
唔係打防中比人撞到傻

佢真係又課金又勤力奴 對住d咁既閪驚都咁好脾氣

有冇巴打試過uel live計唔計ucl themed players

想揀查斯古特玩下

欣賞你

我諗住揀林伯有mood奴埋就換gattuso

icon pack中我

諗緊球王定比堤

球王100% 啦

3:0佢入兩球
比提先一球

9token抽prime之後唔知換咩好
想換柏金但好似唔夠同到時應該棄咗驚

利申 阿狗 唔換林伯

阿狗表示中過隻bb giggs，似sane

91唔係98年個隻球王啦
比堤反而係世界杯個隻比堤

kaka

馬隊

睇到咁果然係迪甘斯

Dr刷任比人打到傻

link plz

仆街喇開始連輸
唔想又跌番落D9地獄啊屌

岩岩收左台

哇佢potm屁都做埋,好hardcore下

BTW新個營火會徽好正

Gattuso真心唔差 用過bb

排極都冇對手，但又連到Ser

Petit laend game cdm

點end

係咪會換查斯古特好似都係法腳

好得意但今期足球都唔比個

換到果時咪end

唔會啦
前面用賓耶達好過啦

Petit好難用又純又唔大隻 成日衝左上去

奴得黎都差唔多5月

迪西里波歷克唔差啦

諗住moment呢隻試下engine應該都夠做
用過prime我覺得ok 條馬尾

4月中姐
唔係玩到9月先完咩

張卡真係型嘅

好多人開始砌愛隊 唔中愛隊人都其實係得個擺字

Moment icon 卡面好好j

9月仲玩真係Ea忠實奴隸

玩到futties已經係

唔玩咁有咩機打
我無玩其他驚
都無咩時間玩

我希望大家可以一齊留守到尾

預埋我

大約左70-80萬 可以點砌

我覺得哥利斯馬真係好抵做 真心好用
大家可以試下 真心食maskman中

正路都會玩到尾既輕鬆玩都ok既

砌猁點解我見到朗隊
或者砌英隊？

籌緊旗砌

我真心推薦
覺得用得順過bcwa
Bcwa贏防守勤力同長氣only

ea還返隻yashin或者Lehmann比我

之前夠untrade砌完擺左係度
見咁多新卡 而家好亂
雲達沙都係懶奴先換埋

其實下星期紅卡係咩
Ea有無講？
其實係舊果26個week拎幾張meta+堆無咁meta比人再抽當一week 已經好好

或者咪之前咁多個星期揀返啲未出又打得幾好既人囉 例如上場曼shaw都打得好都可以出返

或者咪出啲未出過既球員啦
Pogba lenglet rodri果堆

上年最尾仲做埋Pele

玩左幾場就無玩

真心cls
唔加返隻 都唔好減左佢啦
比人換咪換囉又唔係出返同一個version
Ea個話事人弱智定點

砌愛隊啦玩得開心好多
猁咁多meta

Pele真係麻麻
未睇過真人踢波真係無咩feel

自由杯出左motm卡

我諗紅卡會係之前出過既totw 一個大pool入面抽

之前個obj都係咁抽

自由盃又做咩
好心出左新卡就講聲啦ea
成日唔知咩事

油雞先冇feel

唔係玩fut真係唔識

我都係睇futbin先知

下個星期Fifa 19重開weekend league 應該係一個Weekend
Source Bateson Twitter

南美洲足球協會
即係之前個啲特別南美球會卡？

Fifa19 wo

龍捲風無限小白

係 龍捲風 time finishing

隊隊爆機toty tots futties

做咩 玩返19？

Futties係咩？

Futties係咩

Ea水尾最後掠水機會

Yes fifa19有message 下星期有weekend league打

普金美斯值唔值得up去95 IF version?
價錢接近兩倍但數字又唔係多好多咁
冇咩錢
定係upgrade其他位先？

整隻哥利斯馬打sub先

幾好用
8成屁馬咁

無買

咩準則出

其他

真

上年最尾隻pogba勁到

喊出黎係咁幾連cm

連輸12鋪跟著12shot 10ontarget輸左比2shot 1ontarget
我係唔係要del game

End game佔中三子古韋普

可以打返fifa19 wl

上集end game 個陣
可以重出江湖

cls

大雜燴 張以前嘅特別卡一次過in pack 基本上你9開都中special

冇tots

個紋身幾撚型
終於唔洗用假樣奧迪加

我都想玩 但太多super sub 同埋隻哥馬finishing 做sub 好低咁

多謝golden_xabi_14
奴icon90分鐘和緊波，送og比我

Ok啦
奧迪加都係得80
79同80唔會有分別啦，用佢扭都夠

食Deadeye又跑唔得快
所以都費事做了

等你食評 其實想正選

邊就hunter
中路就sniper / marksman

Maskman開心使用中

我都想整，正選用politano用到有d悶

我覺得正選sniper 會仲正 可以試試

我食咗sniper

Sub cam

扭用落有少少少少頓
但都ok
只少個價錢唔係貴
又有新卡玩

同感
我成堆垃圾人地成隊特別卡
真係喊出來

Long shot 同shoot with out side foot 先係重點
左邊照用右腳射近柱好正
玩味十足

19係咪真係有番WL打
今集呢個陣1成都無想喊